環保撚: 我覺得可以用手食麥當勞粟米

可以走埋隻匙羹

汽水雪糕粟米薯片漢堡包麥樂雞全撚部都就咁倒落個盤度再用手食

倒落個盤，好似狗咁食
連個杯都慳埋

佢地真係做得出 我唔敢笑

榨汁機

我不嬲叫啲員工餵我 勁環保

不如用手抆屎添啦

直接注入體内 針筒要重覆使用
屙屎屙尿記得隔渣 免浪費

學習印度文化

好心班環保撚咪撚食嘢，靠光合作用生存啦